箍牙既入一入黎

係普通既牙醫到箍左差唔多兩年 差唔多拆得 d牙係齊左 但上脣仲係好突

想轉去箍牙專科到再箍 想問下價錢同邊間好 同埋上脣突係咪要落骨釘